(ff) 一人一日最想有既房

好想有自己既健身房 裏面有齊所有設備

後宫房

Band房
有結他，電結，bass電琴，鼓

有個後宮房仲唔腎虧

鼓房係我第二個夢想

最重要真係套鼓

格雷果間SM 房

豹房